是日午餐

3/10

Where

龍門冰室

太陽蛋

略嫌唔夠脆邊